布吉機場無王管 員工狂摷行李要乜偷乜

布吉機場無王管
員工狂摷行李要乜偷乜

13,975

適中字型
較大字型

泰國社交網日前廣傳一段影片，拍到布吉機場工作人員肆意打開並翻找多位乘客的行李再偷竊，賊人已被拘捕，並交回一個偷走的藍牙喇叭。

事發在上周二下午3時多，一名外判行李處理員整理捷星航空（JetStar）一班準備飛往新加坡客機上的行李時，趁機偷取乘客財物。他打開數個未有上鎖的行李箱，伸手左找右找搜尋貴重品，連小袋子也不放過逐一打開細看。

由影片可見賊人明知有人看到仍繼續偷竊，而且與拍片人互有傾談。當地傳媒報道賊人是27歲、名為阿敦羅的北大年府人，暫時未知他會有甚麼處分。

泰國《世界日報》/英國《每日鏡報》

上一則
【動畫】亞航客機高空急墜 空姐喊住尖叫嚇壞乘客

下一則
傳哈里女友辭演《Suits》 聖誕前或宣佈訂婚

未有上鎖

一支原子筆搞掂你啦

thailand is totally fucked

大部份用拉鏈既喼拎支筆就開到
個鎖根本唔洗理

咁點關返埋？

我成日都諗
用貴行李箱果啲人
會唔會好易比人偷去賣

篤開佢，之後左右拉番，就會拉番埋，所以設計用拉鏈行李同用既根本on9

防君子架啫 你咁講既話有咩喼係開唔到

呢個清楚d

之前第一次出國,俾海關查緊張到搵唔到鎖匙,佢同我講鎖係冇用既,
佢拉條鏈去最邊,一野篤落去拉一拉就開到

咁呢種要點鎖返

依家新鏈好似用唔到原子筆呢招

去得呢啲第三世界國家預左
旅遊體驗一部分

第三世界 搭過飛機未？

搭過
你覺得泰國好撚先進？

因為大部份公司要專登整成咁俾海關檢查行李

我覺得土星先進d

泰國係第一世界

TSA鎖